Ввод последовательности целых неотрицательных чисел
===============================================

Программа получает на вход последовательность целых неотрицательных чисел, каждое число записано в отдельной строке. Последовательность завершается числом 0, при считывании которого программа должна закончить свою работу и вывести количество членов последовательности (не считая завершающего числа 0).  
Числа, следующие за числом 0, считывать не нужно.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность целых чисел, заканчивающаяся числом 0.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
7
9
0
5
```

---
## Sample Output: ##
```
3
```
